# 線形代数まとめノート

## About

- 本リポジトリにはYouTubeチャンネル『予備校のノリで学ぶ「大学の数学・物理」』の動画シリーズ『線形代数』を私が鑑賞し、作成したまとめノートをアップロードしてある
- LaTeXの練習と線形代数の勉強が同時にできる夢のようなアイデアだと思うが、三日坊主にならないように頑張りたいと思う

## Table Of Contents

- [1. 概観&ベクトル](./pdf/01_abstract_and_vector.pdf) ([src](./01_abstract_and_vector.tex))